{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_006976",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42060&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "태안(안면도) 더클래식스파펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00、チェックアウトは11:00です。 予約人数に追加で人数が増えたら、事前にご連絡ください。 基準人数を超えると追加料金が発生する場合があり、最大人数を超えると入室できません。 ペットと一緒の場合、入室をお断りする場合がありますので、ご注意ください。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約とご利用は宿の規定に基づいて決定されます。 入室、退室時間を遵守してください。 施設物の毀損や紛失は宿泊客の責任であり、損害賠償の責任がある可能性があります。 客室内では魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、炊事道具の持ち込みは禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されています。 高声放歌や無分別な娯楽は慎まなければなりません。 リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しが可能です。 料金が誤って反映された場合は、自動的に予約がキャンセルされ、再予約することができます。 スパとジェットスパは午後7時から11時までご利用いただけます。 タオルは基本的に提供され、個人が追加で持参する必要があります。 個人入浴剤は使用できず、故障時に修理費が請求されます。 バーベキュー施設は別に利用可能で、入室の際に予約してください。 バーベキューグリルの費用は2名基準で20,000ウォンで、基準人数を超えると追加料金が発生します。 バーベキュー装備は各自用意してこなければなりません。 客室によってバーベキュー施設が異なり、利用方法を確認する必要があります。 入室時にドアを頻繁に開けると蚊が入ることがありますので、気をつけなければなりません。 バーベキュー場内でのすべてのスピーカーの使用は禁止されています。 食事や駐車が可能で、海水浴場の近くで体験することもできます。 干潟体験道具はレンタル可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは15:00、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を増やす場合は事前に連絡する必要がありますか？",
            "answer": "はい、予約人数に追加がある場合は事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒に宿泊する場合、入室をお断りすることがありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約とご利用は宿の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "スパとジェットスパの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "スパとジェットスパは午後7時から11時までご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューグリルの利用方法はありますか？",
            "answer": "バーベキューグリルの利用方法は、入室の際に予約してください。"
        },
        {
            "question": "バーベキューグリルの費用はいくらですか？",
            "answer": "バーベキューグリルの費用は2名基準で20,000ウォンです。基準人数を超える場合は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "客室にはバーベキューグリルがありますか？",
            "answer": "客室によってバーベキューグリルの有無が異なりますので、利用方法を確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューグリルを利用する際に持参するものはありますか？",
            "answer": "バーベキューグリルを利用する際には、バーベキュー装備は各自で用意する必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室内で直火での調理はできますか？",
            "answer": "客室内では魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、炊事道具の持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "干潟体験道具はレンタルできますか？",
            "answer": "はい、干潟体験道具はレンタル可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 572,
        "QA": 496
    }
}